而家喺台灣franny

500台幣任飲！

包橙汁？